（陰謀論？）到底係咩人背後控制緊美國媒體？

好癲，咁多間電視台同一篇稿去指責侵侵鬧假媒體，放埋一齊真係好震撼

中文字幕

中共

秘銀
汞合金

共濟會

媒體無咩用, 連美國d廢老都唔相信media

反而相嘅係美國啲後生仔

信嘅係美國啲後生仔

銀行家 有錢佬

樓主出帖先知原來咁顛，其實可與厲害國比擬，美國就商業上掌控，厲害國就權力上掌控

Sinclair Broadcast Group is the largest owner of television stations in the United States, currently owning or operating a total of 173 outlets across the country

The stations are affiliates of various television networks, including ABC, CBS, NBC and Fox as well as numerous specialty channels.

你睇多次段片先啦...

蜥蜴基佬

真係on撚柒9
Sinclair親共和黨架

仲要成篇稿內容就係宣傳Trump屌柒MSM係fake news嘅narraive
根本係侵要求啲電視台讀篇稿，調撚轉晒嚟講都有
兒登仔真係

諗深一層 兒登仔契爺聖人嚟 點會做埋操控媒體呢啲低莊嘢

連登真係幾搞笑，講香港就話廢老阻住地球轉

講美國就企係廢老嗰邊

羅斯柴爾德家族

猶太人

係控制緊成個美國
諗深一層其實都可以講影響全世界

其實猶太人係支持緊侵
因為研究過現今傳媒公信力水平
呢個水平反對侵
係會令民眾對侵有好感

很大既棋就係呢D
侵幫猶太商家賺好多錢